遠離賭場 回頭是岸

算吧啦香港呢d系撚市，屌你老母成撚日睇住d牛熊食。就算有咩新聞用咩技術指標都係無撚用。大戶想點玩就點玩，完全操控晒。一時贏都係你好彩，玩得多都要輸番晒。

最撚記得就係共和民主黨投票日，投票結果前升緊3，4百點，個個都吹話話共和一席民主一席可以制衡Trump on9關稅政策 有利港股。結果出黎你買升就渣都無得剩。 睇撚住佢30鐘內由升400變倒跌200 你話唔撚係操控係咩撚野? 同樣既例子太多舉唔晒。

現家外圍跌到一碌碌，無咩利好消息，大戶咪食完牛再挾淡lo
同樣既手法，橋唔怕舊最緊要受 美期插緊百幾港期都仲升緊。

要記住你玩得牛熊期貨係仲衰過大海賭錢，同個d大戶有晒消息優勢同財力絕對優勢玩你係自取滅亡

我係其中一個

站得太久 分叉口怎麼去走